「冇圖」有冇人好憎自己隻寵物

食野漏口

係個地下度碌 毫無儀態

訓教都訓得閪個人

做緊野既時候就阻住晒

食野成日食到樣衰衰

on99唔知做乜

點解佢咁煩架 好憎佢 但又好鍾意佢

r下followers先
instagram:tsangshukmeow

可愛貓貓

好憎佢訓到咁樣衰
但佢又好冧唔想嘈醒佢

巴打小心條龍唔見左

我隻狗好僧我，抱佢推開我，摸佢走開，
但就走果前幾日好順灘咁比我摸

痴線婆都話可愛

仲成日兇鳩我

兇完自己係到鳩笑

望咩望收皮啦

有,隻死仆街晚晚我一坐低打機就吠我叫我同佢玩,一係就見我入門口就助跑全速撲向我,整到我成面口水兼抓爛晒我d 衫

不知所謂

諗住分享比女友睇，點知撳錯負皮
樓主sor

咪就係 成日兇鳩人 咪以為佢想聊交打囉
點知兇返佢又要驚
不知所謂

有女友 負皮比你的

隻野有床唔訓 走去訓埋d咁既位

烏龜最可愛

是龜也是頭 是龜頭

成日訓我張按擵床

佢條女成日驚死我搶佢條仔咁，行近少少就啤鳩我

但佢條仔其實係hehe黎 趁條女訓左就偷食

條女原來臭西黎，派帽俾人

俾我發現左仲大鳩我

同時養三隻 佢哋會唔會打交

識玩
情迷三角戀

岩岩番到屋企 我隻狗即時扎醒 狗衝飛撲過黎要我抱
一抱起
射到我一腳尿

而家已經成粒鐘無睬佢

好心你成個波咁就唔好扮長腿啦肥妹

整lum左張凳...

瞓教呢張可愛到暈 成個人仔咁

鳩笑

好QQ

成日唔出聲偷偷地坐係門後面

一返屋企都一定會見到
佢兩個成日訓教痴埋一舊
但係又成日係度打交

一見到寵物post 就諗起啊榮

兩隻男仔會打，未試過打傷但會打到冇左一忽仔毛平時都好好相處，黑色個兩隻係同胎兄妹黎，唔會打架 勁好感情

貓真係性格超差，超黑人憎，但我就係中意貓啊，吹咩？

係我啲貓隻隻都訓到人咁

好好笑睇佢地訓覺 完全唔似貓上網睇話貓會學主人訓覺

成日都嬲爆爆

我屋企嗰兩隻都係咁

刺蝟啊

最憎佢地成日都咁得意逼我走去影相
仲搞到我成日忍唔住掛住佢地 浪費我時間

病重個時就每兩個鐘叫醒你
琴晚好返少少 就成晚粒聲唔出

整冧啲衫

打爛手信

玩屎

訓我個位，推我落床

超可愛

成日都爬上我膊頭鳩叫，又唔知自己啲腳甲尖，成日都吉到我好痛
不過我好鍾意佢

好想r佢肚腩

我都係

冇幫佢剪甲

邊邊
我個隻邊牧重會扯鼻齁扯到勁大聲

好正阿3隻貓

面豬登

頂
好嘔心

生茲狗

邊個係阿榮

利申 仙會然

坐到咁

訓又訓到成條蟲咁

一隻唔夠黎兩隻

但見到2隻咁都幾sweet

我都r下follower

ig:momonarboo

btw 已follow
可以分享下養貓心得

好憎佢咁可愛

有做Model 嘅天份

我都好憎樓主隻貓粒鼻屎

我都好憎佢地，咁識嗲人咁可愛，成日吠吠吠嘈撚住哂都唔捨得鬧佢地
Btw我房門口對住廁所，明明佢地個屎盆係廁所入面都係要走去我門口柯，有時夜晚無開燈去柯夜尿就一腳踩落舊屎到

有個巴打幫我P走過
睇下岩唔岩心水

唔好笑 負評

成日夜媽媽喺度咬籠 嘈生晒 瞓又瞓唔到
仲要過一陣就痾堆屎 食飯都聞到勁大陣屎味
不過真係好可愛

紫色嗰啲紙碎黎？ 成個籠好靚隻鼠又可愛

我個隻冇呢個問題喎
佢長期鼻塞？

個樣好蠢 又成日亂吠 但又好鬼中意佢

Follow左你隻貓一段時間 佢真係好q特別係佢粒鼻屎墨

呢隻乜鳩黎

樓主隻貓指甲好長

北京狗

個籠好靚

好閪面

omg

咬爛兩條MacBook 差電線，唔貴唔咬，頂佢個肺

ig:chai9on99

閪口閪面
訓到豬咁

ig: littleprincecooper

好可愛呀

一激嬲佢就會咬我

隻色好得意

睇你死得未，未死得就起身食藥

紫色個啲係吸水綿 因為冬天驚佢凍
佢咬鬆完可以放入屋 出屋又無咁凍

好可愛咩 乜我唔知嘅
thanks

葉劉

我以為會見到狗勁

最後果張好好笑

瘋狂西面

kawaii

好大條龍

啊榮

成日唔理人 但又要去到邊跟到邊

嘩好撚大隻
咬一咬咪爆哂血

擺pose

養左差唔多5年 咁又未試過爆血

又來了一隻阿榮

不安

平時係咪通屋走

我係到就放佢出黎

LM

成日咬舊玩具黎要我同佢玩

面口好似全世界爭佢錢唔還咁